mbpr裝ubuntu 14.04

設備:
macbook pro 2014-mid
Sandisk 32gb 手指

因為軟件一定要係ubuntu先run到，焗住要裝
行vm又太慢，想整dual boot

Google 過d教學燒左隻boot到機既ubuntu 手指，開機揀完efi boot

之後就出左幾句野大概係話d usb port fail之後揀左install ubuntu/try ubuntu 之後又彈翻出去

有冇人知解決辦法，search左好耐都搞唔掂

2014 13" 定 15” ？
行 VM guest Ubuntu 14.04 應該唔太慢。
個 software 要用 GPU?

13"
要用gpu呀

因為個software 係based on 14.04, 如果用新版會有唔兼容既情況 但係安裝方法會有唔同？

補翻d error code
求幫忙

有無試過跟呢度嘅方法？

就係跟呢個但係出我上面po既error

你隻 USB 係唔係用 UNetbootin 整？

試下呢個

同埋唔介意嘅話可以講下你想裝嗰個 software 係乜。可能有 Mac 版或者 VM 加 additions guest OS drivers 都夠行得順。

如果D PROGRAM只係需要係CONSOLE RUN下都得, 不如租個VPS玩下算, 2,3美金一個月

要gpu，兩三美金嗰啲邊有？

咁就難D, 所以我只係講如果CONSOLE RUN

console run都可以要gpu，宜家好多machine learning都有gpu acceleration，唔係一定要render嘢先用GPU

我試過租D支那SERVER掘礦
不過毛都掘唔到條

試過用unetbootin同command line整都係出類似error
我裝ROS ，有mac version 但會唔stable
我search過好似話唔可以用usb3.0手指整 要用翻2.0 陣間試下先

你咁講又好似記得friend咁講過，話Ubuntu唔可以整3.0 installation media，佢之後裝arch“算數”(arch嘅安裝麻煩好多，如果你真係用嚟run一個program，又無熟linux就咪搞)

結果我借唔到usb2.0
不過係office借到external cd rom燒左個iso落去就裝到
唔該曬大家